【女野人】痴鳩線，呢條女手瓜粗過你大脾，大脾粗過你條腰！

咁你身型都幾垃圾喎

幾張圖睇勻都冇女喎

係粗過你啫

男人黎

黑猩猩

猿人爭霸戰隻猿就見到
人類呢?

其實cut左個頭，我都覺係一個著裙既男人黎

I know I can

手瓜粗過大脾

著裙既黑腥腥

ching識食。識得食一定食呢d女

畀佢發球打中會點

中炮彈，你話呢？

艾撈艾can

粗過費達拿喎

咁點

真係腥腥黎。邊可能大隻過世界第一男網球手

但大坂直美抽得羸佢

naomi幾歲，serena幾歲呀？

好想俾佢兜巴星

手指粗過樓豬條j
利申黃蜂腰

個廣告好撚柒煩